+++
title = "検温と誓約書の提出"
weight = 2
+++

ツアー受付時に検温を行います。体温が37.5℃以上の方はツアーに参加できません。

受付時には **誓約書** の提出も必要となります。
誓約書は、上記のツアー参加不可の条件に該当しないことを確認していただくためのものです。
下記よりダウンロードできますので、**事前に印刷**、**記入して持参**していただけますと受付がスムーズです。

[<i class="fas fa-file-pdf"></i> 新型コロナウイルス感染症に係る機構への入稿に関する誓約書（様式2臨時入稿）](../../pledges/corona_pledge.pdf)

誓約書は参加者される方**全員分の提出**をお願いします。
誓約書の提出がない方は、ツアーに参加できません。
ご家族やグループで参加される場合、代表者1名以外は別紙に名前を書いていただけば結構です。

Eコース以外のツアーでは放射線管理区域に立ち入るため、注意事項をご確認いただく[<i class="fas fa-file-pdf"></i> 確認書](../../pledges/radiation_pledge.pdf)の提出もお願いします。
